中左肺炎定腸胃炎？

由肚瀉開始，忽冷忽熱，全身無力+痛

屙完屎後black out左一次

起返身之後即刻全身麻痺

call白車，個救護話我過度換氣

依家Day 3 keep住肚瀉

手腳麻痺，全身酸痛

有冇讀醫可以幫我診下症？

利申：自我隔離中

去狗屋問下

補充返：冇發燒，冇咳，有少少氣促

無接觸過武漢人好少機會會感染到

去過咩地方 接觸過咩人

腸胃炎會導致上述徵狀嗎

呼吸困難？

樓主病徵中左七成

少少

照肺未？

未，聽日私家開去照

去香港各大狗屋行個大運先。包你醒神晒

利申：睇左李居明兩年

肺炎未必一定會發燒，你呼吸困難都似架啦

解鎖新職業生化師

由肚瀉開始，忽冷忽熱，全身無力+痛
屙完屎後black out左一次

病毒性腸胃炎會有呢啲
但之後唔會再冇事
樓主都係睇醫生啦

我之前腸胃炎都係咁既病徵

咩q過度換氣
咩來

試過急性腸胃炎發燒嘔加肚痾，然後踎低想嘔個時black out bang一聲跌低

你似腸胃炎喎 我自己試過好似你咁再嚴重啲
睇醫生話我急性腸胃炎

都似, 因為今日已經好過尋日好多

無事既 不過呢啲通常兩三日就完
巴打無事